WeChat 有個唔識嘅人叫我教佢買股票，又係佳佳啲朋友？

各位巴打有冇素材

Push